TVB再縮皮 2018港姐外景從歐洲日本移到西貢

2018年香港小姐的20位佳麗，於香港西貢的三育書院拍攝外景。

你呃人
肯定係去左越南

15 16 17 呢？避開唔講？

做咩唔返大陸啊

自膠

無錢

2010年10月3日

亞姐住MK酒店樓梯有曱甴

本報接獲讀者爆料，指有來自外地的亞姐佳麗，被大會以十‧一黃金周酒店爆滿為由，安排入住旺角砵蘭街時鐘酒店，直指亞視冇水，要亞姐屈就。亞姐大會發言人葉家寶就此事回應，他說：「情況唔係爆料者所講咁，間酒店唔喺砵蘭街，亦唔係時鐘酒店。（係咪冇budget？）其實嚟自美加賽區嗰四位佳麗所屬嘅賽區單位，本來答應負責佳麗香港住宿開支，最後將責任交番畀亞視，呢筆預算係額外嘅。原本我哋想訂以前訂過嘅汀九區酒店，但爆滿訂唔到，大會揀酒店以安全同方便為原則，依家呢間旺角區酒店係其中一位佳麗提議，因為佢曾經住過。」

來自多倫多的祁翼表示：「房間有點小，但挺乾淨，只在樓梯看過有蟑螂，房間沒有，住客也多是內地遊客，我不覺是時鐘酒店。大會安排挺好，這裏是暫時住一下，過幾天會安排我們轉酒店。」

祁翼表示過幾天會轉酒店。

外地亞姐下榻的酒店位於旺角區，門外未見有保安看守。

越黎越似亞視

過大海都好呀
而家船都唔洗搭

班港姐個心應該好唔撚鋸
有d真係想當去旅行咁
選美其次
有冇人退出？

不過要說明，今早港姐到西貢的三育書院拍攝外景，是為拍攝香港小姐的特輯《美麗120秒》，並非《2018香港小姐競選》當晚的環節。
咁即係乜

過澳門都好啦唔使用咁多，去多次台灣都可以
係西貢

快d執啦

一帶一路
大灣區
大把境
TVB唔夠愛國呀！

點解唔去內dadd

笑死, Viu TV 節目環遊世界
大台D 節目就縮皮

你的未來如何, 你的股價也必如何

跟住一齊shout亞洲亞洲

無計, 冇錢,
長洲都去唔到要搭船都好貴.
西貢起碼有自己車去.....

依家變2,3線 電視台. 睇來好快比大陸收購全股權.

慳皮到咁 下屆用廠景算啦
如果仲有下屆既話

西貢區坐廠車真係十五分鐘到 入去西貢市中心都係三十分鐘都唔洗

最慳我估入火廠景

而家仲有小小錢入油由廠車車出去

西貢ok 喎
2018香港小姐靈界洞穴之旅

到時就行路過去6號廠

洞穴之旅

勁似落黎開工接客

康泰已經贊助你去,
近近地去台灣海灘影泳照都冇錢,
我諗真係好大鑊 ,
錢唔知去晒邊?

大家真係要有心理準備. ....可能有大變動.

唔怪得獎門人之前都吊鬼

電視城去西貢車程幾耐？

去西貢點解唔去拍天然景
萬宜水庫都好多景可以拍啦

啲錢去曬何余兩條撚屌到 炒撚左呢兩大垃圾三色台慳唔小

台灣都去唔到又真係有d削喎

下介班女見到咁既地方都唔想報啦

真係肉鳩酸

cctvb夠撚viutv黎咩
李澤階大撚把錢慢慢燒

加上tvb依家得d廢老先睇既慣性收視

後生新一代唔會睇tvb

亞洲亞洲

fyi

岩啦，夠本土

下個亞洲唔係夢

宣傳本土文化嘅野我地識條鐵咩

屌 奶共都搞到咁 tvb都算威

如果亞視一早發現係管理層問題
仲會唔會執笠

其實呢,, 邊撚個會留意去邊到拍

屌你去西貢宿營咩

有留意 記得有一年港姐翻潮州拍 笑死

係

唔係掛,, 笑星救地救果D選美?

唔是有旅行社贊助外景+簽合約架咩

隔離po先話16廠都要摺埋
就黎連廠都無

歐洲外景又系間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

西貢外景又系間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

對住香港觀眾
你系TVB 都識揀la

其實拍黎外景黎做咩，啲相有人睇嫁？班師奶頂多咪湊熱鬧齋睇決賽邊會理事前啲外景特輯，TVB又打飛機

想慳錢好容易
成個cctvb執柒囉

我記得 仲要係抽籤抽中 笑死

2008 美國邁阿密、加勒比海遊輪

2013 法國巴黎、韓國首爾、俄羅斯莫斯科、中國北京、希臘雅典、台灣台北、泰國曼谷、中國潮州

08 13又咁撚豪嘅

08年好似好正

堆田區過西貢咁近仲可以唔洗用咁多油

估唔到咁快要步亞視後塵

仲要捧左個王祖藍出黎拉走班馬仔

西貢

真係愈嚟愈度縮
過大海，甚至去深圳都好啦
西貢

屌你執柒左佢啦

縮皮嚟浪費資源搞逼逼娼奴

自己都未搞掂就撈過界

縮極都仲有人參加 有人睇 港豬

2015 日本東京
2016 日本福岡
2017 台灣

下年去長洲算

老周電視台

快d執柒佢就岩架喇

下年直接係堆田區影

好耐無睇港姐

連邊撚個係冠軍都唔撚知 (亦唔想知)

越來越似亞視

Too far
Stay 喺將軍澳垃圾堆填區就得 宣揚環保概念

三育書院拍攝外景

2013果年咁癲
班港姐當去旅行都爽

好似係每個城市派兩條女去㗎咋

.....去潮州果兩條女一定做人生污點
人去巴黎你去潮州

係就快, 好多人忍左 TVB 好耐

本土化

D 錢去撚晒 三日兩夜?
成班監制 , 放晒假心情跟住去, 輕輕鬆鬆又一集.

除非佢剷起晒而家班膠層同埋變返2011年前既TVB
不過都係冇可能，所以都係不了

快撚D執柒左佢啦

on9

Agger

唔該有筆直就去大灣區，不過到時唔該改名做「大灣區小姐」

有年去印度咁慘

近近地去澳門巴黎人,當真係去咗巴黎鐵塔咪得囉!屌你老母

印度熱

以前去俄羅斯拍就港姐
點解去大灣區拍要改名做大灣區小姐？

咁依家係香港拍，夠曬本土啦，又笑鳩人無錢 真係龍門任我地連登仔擺

西貢
隧道費都慳番

慘過番印度

其實呢幾年已經冇康泰贊助 要自己出
所以啲外景先變到縮哂水
以前去完外景仲會去親善訪問
而加乜柒都冇

2019外景去將軍澳康城

Grace鬼妹仔就有得去巴黎shopping
達哥同劉佩玥就得台北玩
不過都冇潮州嗰兩個咁慘

屯門黃金海岸

真係好撚樣衰
好心依d大型選美節目就咪撚慳
唔係觀眾睇唔睇既問題
係好撚寒酸
一台獨大都搞成咁
真係快d執柒左佢算喇

呢個選美一屆不如一屆
不如摺左佢

多謝TVB證明 李氏家族做生意 眼光獨到

管理層係邊個管理？

連旅行社都唔贊助
到底有幾垃圾

公道啲講
嗰間旅行社賣咗畀支那佬之後都變咗垃圾

同埋今時今日多數人已經自遊行
book機票酒店online搞掂
旅行社生意越來越難做
仲邊有錢sponsor

你估佢俾得幾多矮仔食

可能大台有搵過HX/UO贊助
不過人哋公司都唔惦

愈來愈慳皮

其實去一次應該幾甘

廿個港姐加一team人
去日本幾日隨時使五十萬

影完只係剪番五六分鐘既片出黎

去西貢一萬有找

錢道d講，其實個節目係比有錢佬揀私家雞用既，點解唔叫班有錢佬贊助返

索性搵埋佢地做評判啦⋯⋯
起碼選d真係靚既出黎

出左幾個怪獸冠軍ar ma

洗鬼自己出錢咩
留返嚟買多條女吧啦

越愛國死得越快

點會比人知食冠軍，又貴又易比人起底

啲女唔掂都算
仲要景都唔俾觀眾睇下

睇景已經去晒viutv
tvb啲旅遊節目越嚟越差（好似冇添啦依家）

其實唔去都冇人理啦 每年睇嘅人都係睇泳裝嚟j啫

一帶一路

去中国深圳啦

三日兩夜
不過人地有sponsor

痴撚線
下年直情搭景扮外景算啦

欲把西貢比西子.....

西貢都叫外景 不如向將軍澳拍算啦 車錢都慳番

唔撚睇囉 咩啊

HX贊助還好
UO贊助真係

張圖

唔好搞啦 d女又咁樣衰

下次係廠搭景算啦

13年

我都記得呢一年
點解可以咁唔公平
去潮洲個班好慘

法國巴黎
希臘雅典
台灣台北
_ _ 北京
_ _ 潮州

想改革就炒左班老屎忽

用敢搏敢創新既後生仔

以前港姐係紅館做
而家喺錄影廠

康泰畀支那海航收購咗之後
連全港最多人報名嘅旅行社都輸埋
可見支那入侵港企後
本地企業會步向衰亡

但至少知邊個fyy and louisa mak

d 女有幾件ok

銀座呢

大灣區呢？

幾時扔壽包

間酒店CHEAP撚到 爆房D賓館黎

冇budget買壽包喎
掟倉底啲tvbuddy就有

廠景咪算囉

81台變珠江台

個個太子女有頭有面 屌你去西貢

你老母比狗屌骨灰

而家自由行興起
好多人去旅行都係上網book 機票酒店
大型旅行社生意差左係事實

睇小農夫都有rthk 都有少少北海道田野風光

等畀支那收購？

西貢好野黎架

2010 印度
當年既港姐，唔知有無事

2010香港小姐冠軍 13號陳庭欣
亞軍 15號張秀文
季軍 5號莊思明

你話呢???

如果係真就真 on9
難得呢幾年叫攪得返起啲
出到幾個有noise 嘅港姐
“港姐” 個名涵大番啲,都叫多咗靚女選
而家咁玩,下年隨時又變番晒豬扒
即係又攪返臭

支那都去唔起

好彩就去歐洲,唔好彩就潮洲
笑撚死人

本土主義

你確定雷莊𠒇係靚
攪得好就唔應該佢係冠軍

講緊報旅行團呀清

根據 Nielsen Media Index Hong Kong Report 2001-2014，康泰更連續14年成為參加人數全港最多的旅行社，實力有目共賭。 (2015 開始冇第一 )

2011年5月16日，明報報導康泰董事長黃士心證實海南航空母公司海航集團已購入康泰逾五成控股權。市場估計整項交易作價約7億港元。

2018年5月14日，總部由金鐘統一中心5樓全層遷至荃灣中染大廈26樓。同時傳出賣盤消息，將股份悉數轉讓給「勝投國際投資有限公司」，與香港航空母公司海航集團有關。康泰發言人不回應事件。

呢幾年都係hea選
以前認真得多

其實紅館租幾錢一個鐘？咁都要慳咪鬼搞啦

年度最佳笑話
望下影視台班垃圾先啦好嘛

90年代初期，於紅館舉行兼有「四大天王」演出嘅港姐競選，
係以音樂劇模式包裝，已成為經典之一

去邊拍外景 你地到時又係唔睇節目 講經咩

黑曬
molamola

垃圾

08年京奧多人睇電視，用嚟做賣點R到遊輪sponsor，你估佢自費咩
13就直頭慘，斬開8團，一啲去歐遊，一啲返潮州，拉暈條數我諗唔係多

大佬攪到咁寒酸 又要驚蝕 停辦好過啦

最記得有一年係埃及金字塔theme
搭個台好泵本

垃圾到人身攻擊

曾志偉都冇請，做主持
係咪錢問題。
除咗佢不滿tvb 原因

去垃圾場拍外景唔叫垃圾叫乜?

而家寄生左係CCTVB

05-10應該係CCTVB最高峰期?

08北京奧運

咁而家係因為冇錢定真係因為本土呀

都無人睇，選黎把鬼咩

間公司係咪就嚟執，你睇d老狐狸就知
曾志偉公然過檔Viu做主持講波
譚詠麟仲fat fat收錢飛莫斯科睇世界盃決賽
俾你揀你都唔會想棄歐洲去西貢做主持啦

反哂面，一係就想逼走d 高層

好似係92年
90年代啲主題都好有心思 好豪華
不過睇翻又略嫌冇乜香港特色

完全唔係呢個問題，tvb廢tvb窮關我撚事

係講緊點解支那取景就叫奶共、要改名做大灣區小姐
去外國取景又唔見你地屌要叫俄羅斯小姐台灣小姐

有無咁撚媚外呀

係咪住西貢戶外康樂中心？

抵撚死啦
慳錢 我慳你老母咩
以為慳錢就係出路
一日唔反省問題出在邊
繼續奶共繼續拍埋d濕鳩劇
係唔會有機會返生
得罪講句班廢老已經大半個身入左官材
吸引唔到新一代觀眾等於死路一條
慳錢只會愈做愈肉酸
吊住條命
浪費大家時間
冇心改革就早死早著
讓番個牌出黎比有心既人做啦
屌你老母

因為以前香港小姐, 響國際上都叫有些少名氣, 得獎佳麗真係會去外國宣傳, 當地華人亦會支持
但而家變左XG小姐, 不可與昔日言語了

以前係啲真正嘅達官貴人做評判
邊會好似而家咁 電視台自己友做

訓電視城好過啦
三育咁近電視城
又慳一筆

寒酸。

今年選多次雷小姐嘅貨色，下年就反廠拍啦

去珠海拍都無咁柒，西貢 土炮味

邵氏影城宿舍

就算 番大陸搵贊助都好大機會有人支持你. 酒店, 長隆樂園, 全中國各大景區.

會唔會臨去外地之前, CUT 咗堆錢, 錢唔知去咗邊到. ....
攪到班員工 臨時臨急, 只好去香港拍,
事必有因, 有可疑. .

去垃圾堆填區拍嘢叫做垃圾堆填區小姐, 有乜問題?

咁去俄羅斯拍咪叫俄羅斯小姐囉照你咁講，依家香港拍咪香港小姐囉

貪慕虛榮

天水圍銀座

荷里活廣場

邊個西貢先 越南又唔同講法

九龍站凱旋門

咁ATV騎劫咗亞洲

都係洲 是但啦

荷里活華庭 jar

出年可能去昂船洲出外景
讓解放軍先上

慶功去倫敦大酒樓

咁一開始香港小姐又真係會代表香港選美同做親善代表
叫香港小姐又無可厚非嘅
而加冇埋國際親善小姐頒就真正咁變哂樣做電視小姐啦

咪就係，遲早執笠

你鍾意咁叫咪叫囉, 依家tvb拍咪叫tvb小姐囉

親善小姐去劍橋護老院探訪

去屯門巴黎倫敦紐約米蘭戲院一次滿足晒你幾個願望

澳洲牛奶公司

不嬲都無認受性架啦唔係今年先知呀

有人好似依家先知囉仲話夠本土

你地係咁架嘛，係唔係都本土本土，同支那有少少關係就奶共

仲死撐，真係好肉酸囉

係呀，撐緊你老母個西

對住你地d無腦人，係都要畫公仔畫出腸先知人地想想講咩 講撚完又話死撐撐你老味咩 串緊你地雙重標準呀

拍萬宜水庫要畀錢政府,仲要斷鐘計

比人串番轉頭，發爛渣

講到尾我都無講錯，我有講錯咩？

大家咁話 你咪又係駁我唔到，解釋俾你d蠢人聽叫死撐

92年決賽

點解唔索性係返將軍澳? 車錢都可以慳返

要循序漸進

東京街 外景

紅館你話租就租？
同埋咁大個場無現場觀眾曬錢

加州花園
大埔比華利山

以前有當紅天王巨星先坐得滿紅館
用文化中心 演藝學院嗰陣 都起碼有粒當紅歌星坐鎮
而家得啲奀星 一廠六百幾個位都坐唔晒啦

唔返大陸算好啦

點少得銅記時代廣場

走啦 支那仔

講緊你地雙重標準呀，我就揸bno嘅

幾時去鯉魚門渡假村

報多D就啱
CCTVB死要面，局佢洗多d錢又冇收視
蝕L到仆街就啱

又唔止後生既
我中坑都冇睇CCTVB好耐

揸兜就真, 比人串番轉頭自己衰咗仲ON99咁

串咩轉頭？話你地雙重標準咪又係駁唔撚到

唔識字就讀下書再睇番前面D留言啦
真係話你ON9唔怕你嬲, 講完

見到你係度詭辯囉

其實我又唔係撐支那又唔係撐tvb
係覺得講大灣區小姐條友on9，之前去日本又唔見佢出聲叫人改日本小姐？

況且人地都潛撚咗水啦得返你係度唔知嘈乜鳩

屌，真係好撚寒酸

食屎

香港寒酸小姐

不如話去日本城shopping當去咗日本

美孚曼克頓山

Viutv 做乜都冇人講冇人知冇人理

做完東張西望之後一兩分鐘介紹片 見到了
三育書院 觀塘海濱 西環碼頭

係屯門時代廣場

u win

屯門邁亞美海灣